多左錢點洗好？

呢幾個月好好彩仲有工可以返，又好少出街洗費
不知不覺儲左萬幾兩萬
廿歲仔黎講我覺得算幾多下
買咩慰勞下自己好？

0005

送畀馬會

你都識講好好彩有工番
你遲下冇工番點算?
得果兩萬蚊...我都唔知你買得D乜

電子雞淫相

ptgf

莫雷拉騎師王

咁我不如倒落海

中大email
Miss Pun 比得過呀